
# Art von Software
Wie soll die Software im Kraftwerk eingesetzt werden? 
- Grafischen User Interface für lokalen Client
- Web App
- Smartphone App
    - Welche Betriebsystem
- Persistente Speicherung?
    - Kennzeichnungen unter "Shortcut" Speichern?
    - Verweisung auf "venrwenden in Dokument ... Seite ..."
- Sprachen?
    - Kennzeichnungssystem soll Sprachenübergreifend sein.
    - Soll System In unterschiedlichen sprachen verfügbar sein
    - Bzw Einfach sein neue Sprachen hinzuzufügen?
    

# Umsetzung
Python
